林鄭月娥下午三時見傳媒

林鄭月娥下午三時見傳媒
04.10.2019 13:34
行政長官林鄭月娥下午三時與一眾司局長在政府總部演講廳會見傳媒。

Source:

推！去政總屌佢老母

唔想見到你囉

一人一火水